摩迪拿到金球 而家睇番鬼到呢

其實根本冇行家認同分分鐘
拿到個陣都唔見有咩人祝福佢
之後極速消失，冇人理過
今年完全冇名
有金球獎咁威？
沙維小白都冇
但乜春排名佢地都係摩迪之上
仲高好多位
摩迪真係。。。 唔知咩操作黎咁都得

5:5

佩雷斯想畀邊個就邊個
今屆畀賓施馬都得

傻閪朗迷好嬲豬

奧雲咪又係咁

行家=最識波嘅連登仔

唔好分化

咪分化啦

怨婦

vvd攞金球

冇行家認同冇行家投佢票點樣可以上年橫掃各大足球先生/最佳球員

行家 = 連登仔

不嬲皇馬黑到隻手遮天
唔係你以為點解賤種朗拿五金球
洗黑錢做比佢

摩世一都敢鬧
Carry哂中場又防守又進攻
賤種同格仔打佢一個
最重要係咩？係逗住呀

圖右

點夠小花做得咁明顯 列貝利個界都係點都唔夠史奈達個界咁撚黑啦

垃圾疤狗又想洗底 講黑你地疤塞冇撚得輸架啦 過多一個世紀先慢慢洗

因為有人搵到佢細個放羊羊條片

佢個陣好似係carry左成個克羅地亞先上到世界盃亞軍喎

今年到傻閪花迷嬲豬了 雲迪克拎硬

佢D隊友慘 明明踢得好過摩迪既 最後比人改寫做摩迪一人足球帶領克羅地亞

拉傑迪係佢之下咩
carry

呢度有條傻系講列貝利史利達勁過美斯
笑撚死無腦好似你呢種賤種朗迷真係去元朗比馬迷斬死好過啦
無論任何時候 美斯>>>>>>列貝利史利達
收收爹啦死賤種你老味比人斬緊